【無碼】包下露營區拍中出AV 52男女優獲不起訴

日本知名AV公司「CA」的40歲社長與數十名男女優及工作人員等52人，日前被控在露營區拍中出AV涉及公然猥褻一案，東京地方檢察廳最新裁定指出，這52人獲不起訴處分。

據日本《TBS新聞台》報導，東京地檢署表示，這52人當時的拍攝現場是在山裡，而該處並非是不特定多數人所認識的地方，因此裁定不起訴。案情指出，事發在2013年9月30日與10月1日，當時這群人到相模原市一處公共露營區拍攝A片，有觸犯公然猥褻罪之嫌。但CA社長指出，當時進行拍攝時有將露營場全面包場，並有人員管制，一般民眾是無法入營區內的，否認有觸犯公然猥褻。

台灣網友紛紛表示：「東京地檢強力應援！這片應該會大賣。」、「跪求番號。」、「這部一定要看。」、「日本真是先進國家。」（施旖婕／綜合外電報導）

網友推測東京地檢署查辦的AV是這一支。

52

公關

頭先有冇人煲衲？

真。戴套借鏡中出

2014?

施旖婕／綜合外電報導

有邊個男優?

10

正啊篠田同友田 seed呢？

久利生公平

Aika

Lm

北川瞳

seed

lm

滕原瞳條臭閪逼到moodyz感謝祭都要下架
一撚定要時不時貼佢d av出黎公開佢拍av個陣d淫蕩姿態！仲係度扮被逼拍片

where is【無碼】

52條友

樓主你有一日時間拎seed 出黎

43男9女

Mird-130
左下角咪有code囉，咪打咁多飛機啦你班仆街仔

越嚟越少呢類群交av

magnet:?xt=urn:btih:9F408D99D6FAC3DEE8AD72A710AC836DADFB5884&dn=konoha-57-0116-mird-130.avi

seed!!!!!!!

Ｊ唔落
紅唔起

出動52人咁多人 要幾大賣先回到本

所以出動東京地檢幫手宣傳

阻人拍A V要燒X X

咁撚樣搞都唔生性病

哇 上面

52男女 - 9女
＝Diu你嗰西 前後左右都唔夠分啦

汁男好像要俾錢

樓上估咩咁衝動

打飛機點可能冇性衝動

邊個話一定要屌女優 你唔比搵啲男優係後面格劍做背景

條友睇過AV未
一個女優多p果陣不嬲至少對3-4碌鳩
仲要背景一堆汁男
52人仲要包埋社長cam man化妝工作人員

社長一定好多朋友，成日免費俾朋友做汁男

同金鐘麥當勞有得fight

甩皮甩骨到

有得現場j條田優

但人地起碼有得射女優面，有Ｄ可能有囗爆機會

用滿口精液嘅咀
再幫你含

難道你條撚 識吞精？

應該唔少人肯

明明騎兵黎

班蝗突入真係閪都屌爆你